牛屎佬all in淋鄭, 之後話牛屎佬係本土盟友班人點睇??

本土一定要維護牛屎佬特權, 牛屎佬係香港最後橋頭堡, etc.?